★沈大師 本週預測 11月6日 - 11月10日

周一(丁酉日)：天干屬火地支屬金，火剋金之局，反覆上落。

周二(戊戌日)：天干地支皆屬土，全土之局，走勢偏淡。

周三(己亥日)：天干屬土地支屬水，土剋水之局，偏淡為主。

周四(庚子日)：天干屬金地支屬水，金生水之局，大幅波動。

周五(辛丑日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，略為回升。

老貓加油，總有一日你會燈贏大師的

支持老貓做財演

佢已經做緊

又中